強迫金轉移至另一間公司

中銀強迫金極仆街,我想轉走去,2種賬戶類型都申請過,但多次以呢個理由拒絕,搞到我唔能夠轉走強迫金內自己果部分既錢,點搞好?

點寫好?

你做半自佢當你轉全部？

我仲沒離職,只可以轉走自己果部分

我知，但封信講僱主未出終止
咁咪好奇怪囉

會唔會係你填錯 form

第一次填錯左,之後再填過,寫番岩,但都係以同一理由拒絕

我都係咁，想由富達轉hsbc
填過3份form想半自由行轉自己供款個part
仆佢個街，轉左大半年電話都講左十萬次
到今個月仲係供緊落富達個邊
屌佢老母臭化閪

供唔會變喎
你係咪搞錯左
係每年一次將自己供果筆轉走

可幫手

邊間公司?

如果你仲係呢間公司做緊
你只可以半自由行形式轉錢走
如果對家咁樣出信 你應該填錯form
你search eca張form就冇問題

A1A 有北美揀